起緊人底既你入一入黎

係呀講緊你啊傻鳩
唔夠人講就想起底人身攻擊
真係覺得你好撚可悲

好彩唔關我事
㩒入嚟嗰個 做乜起人底

真